東京中伏之旅，不服來辯

伏嘅並唔喺東京呢個地方
伏嘅係同行嘅撚屌

呢次旅程，喺同兩個親戚去，佢地想自由行，於是就叫我同佢地去 我老母就叫我帶佢地兩個去，因為佢地唔喺香港人。但事實係我都未撚去過東京，帶乜鳩？礙於喺孝子關係，老母叫到無去過都自己做下功課搵下必去公廁景點同好西。結果係點？就好似 咁。
講真，要我Plan行程唔緊要！要我出住錢買機票Book酒店先都無所謂！ 真喺預咗嘅
但係點撚解我問你地兩條撚屌有無特別想去邊 就話你安排啦、你中意啦 問有乜嘢唔食得嘅時候，就話所有嘢都食得，無嘢唔食得
點解咁撚慶呢，因為真喺好撚慶！
屌那星，屌埋這星，今晚大家拖住疲憊嘅身軀行出去上野站食迴轉壽司，食食食。好啦，你話無嘢係唔食，咁就我發板點嘢食，兩條撚屌又照食。食飽返撚到民宿兩其中一條仆街身痕係咁R，原來敏感
好痕呀
乾燥？我隻腳都好痕
可能喺
哇，唔係啊，係敏感啊，你睇下，一撻撻

我對海鮮有敏感

之前問有乜唔食得，又話無 今時今日咁大個人第一次敏感咩，又唔喺
唉屌，今日喺行程第二日，我想返香港

估到係我開po嘅朋友仔，勿相認

佢敏感佢on9

但係關你咩事

一聽到 無所謂 你話事 咩都得
簡直難聽過粗口
識個朋友好似咁嘅情況，去旅行前提左佢一聲小心
結果打俾我哭訴左幾個鐘
我都心痛我朋友 搞咁多嘢得團怒火
有呢啲早推早著
話得佢親戚定習總

呢D仆街事後有排唱你

唉, 你聽日帶佢地去藥妝店買藥食啦

仲做孝子？
掉低佢地兩個自己去完好過啦
海鮮敏感係壽司店都仲有好多野可以食
偏偏自己又要食有海鮮嘅野

同阿媽去都話
仲要同親戚自由行？
根本一開始就say no

咁佢有冇屌鳩你帶佢食壽司先

敏感喺佢身上，的確同我無乜關係 但我帶佢去東京，點都有啲責任要照顧佢

當時已經覺得唉，呢次奶嘢
成件事後悔莫及
去日本，但對海鮮敏感，食唔到刺身又食唔到壽司 覺得燒肉熱氣，六歌仙又食唔撚到
講起又覺得好唔開心了 唔想餐餐食拉麵呀

佢地仲有啲乜可以食，重燃下我嘅希望，好撚灰

親戚+自由行，已經注定柒左，無論有幾親

未試過，依家知道錯啦 呢世都唔會再有下次

屌埋這星

咁佢又無 好彩有帶到抗敏感藥，醒左粒比佢食，最後武士

去食吉列牛～

同親戚去一定唔好做攪手 咁包你冇下次 玩得開心有下次又未嘗不可

一定唔會帶親戚去旅行

同親戚去得一條路揀
跟團

咁有乜好嬲
同埋冇野好辯 人地又無鬧你

屌屌佢 我search下先

真

之前問過佢地有無嘢唔食得話無，然後食完海鮮敏感，件事咪又喺搞著我
喺咁啱有帶抗敏感藥咋，無都唔知喺咪要夜媽媽去醫院 嬲佢地咁大個人唔撚識講自己有乜唔食得
數到最後最嬲都喺自己on9應承同佢地一齊去

知錯啦 同親戚係根本唔應該自由行

咁佢地都冇怪你就算啦 而又真係無嚴重事情發生

點睇同女朋友親戚（一行十人）去旅行

其實係你同行個2位西姐
好老實 你去得旅行唔多唔少會望下當地有咩好玩好食 話比你負責晒係明玩你啦 又唔係旅行團 佢地肯定會好多說話比你聽 所以黎緊幾日咪理佢地感受 因為無論如何都唔會有好結果

分開行啦理閪得佢地

含得撚

我都慘呀，食生冷嘢之後連續幾日屙
好多嘢唔敢食

嘩 六國大封相都似喎

都真，希望唔會再發生奇怪事

聽日唔去築地了，不過好多人都話築地麻麻

準備定身後事啦

真喺咁，返到香港驚連家門都入唔到

因為無論如何都唔會有好結果
呢句真係警醒世人

暫時睇落都算小事, 佢地又無怪返你
不過通常呢D話無意見無所謂既人最多意見, 下次唔好再去啦

不可再
的確，佢地整個行程都話自己國家好過香港好過日本 空氣清新啲，名牌賣得平啲

可一不可再

我係你一定反枱

內心反白眼反無數次

客氣啲問佢做乜咁委屈去日本去香港啲落後國家嘛

btw 會講哩句嘅人

算好啦
起碼無俾說話你聽

喺同係都唔識分,你都唔撚係正常人黎

你戇鳩啫同啲咁嘅人去

帶佢地食支那そば

孝順仔連自己老母對海鮮過敏都唔知

自
當我冇講過

唔係同老母去

唉，知錯了

對唔住 我都係on9嚟，唔係點會同親戚去旅行

半放棄mode 叫佢地自己搵食乜

都真，但聽到佢地旅行期間係咁踩日本呢樣香港嗰樣，然後不斷吹奏自己國家

未追post, 你老母居然安排你去做呢d唔討好既野

真係恭喜你呀

咁又唔好， 咁就真係有說話俾你老母聽

其實日日都有新鮮事發生，對食物敏感呢單只係其中一件

有時我都問佢地想去邊想食咩，通常無所謂。然後忽然佢地心血來潮又會同我講食第二樣但係你知啦，好食嘅通常都要提早book 最後可以點？就係變成是但食

巴打幾時去，密切關注！

咁就幫唔到佢地了

唔洗幫，唔抵幫，唔好有期待，就唔會對呢次東京之旅有失望

真係鬼都怕 試過一次

第一次亦係最後一次

有經驗之後 去旅行唔會亂咁同人去
同埋千奇唔好信人話 無所謂,咩都得
咩未去過你帶我去玩啦
9成都係唔想理 唔想PLAN先咁講
絕對唔會係無所謂

我同最熟班FRIEND
真係識十幾年 知大家乜尻都得先會去旅行

我同班FD真係乜都冇所謂個D
之前去台灣 0行程
每日朝早先搵下有咩地方去
仲要全部都玩得好開心

真 日日都有新鮮事，住宿一早book好哂比哂佢地睇，今日去到酒店，其中一個撚屌竟然話一人一間房太貴，唔洗住咁貴 我 然後同佢講咁你搵，你搵到就ok 於是坐低玩手機，又唔撚搵 最終佢死狗咁自己收皮
利申已經係住APA $3xx/晚，平到核爆 唔明貴乜撚

經歷呢幾日嘅洗禮，我覺得我係了 真係每日都會有醜事發生 對唔住

萬分支持「支那人與狗不得內進」

貼下圖, 講下發生咗乜事, 警醒下世人好嗎

邊間APA咁平？
我見好多都起碼4、500

sor9，係我計錯數，4xx先岩 之不過4xx住一晚酒店都唔係好貴姐係東京 加上條友又唔係學生 做嘢賺美金都唔捨得洗呢少少錢但又學人去旅行
利申：機票連住五千左右

最慘係有D人真係唔識人情世故
出佐國就當自己大爺
一大班人去玩 總會有野係唔岩自己心水
老屄就西面你睇 姨姨鵝鵝
搞到大家都無心情玩
唔高興都可以好好地傾
最多咪分開玩囉